毒撚係咪真係特別好玩

咁樣玩人都有

比人當笑話

開始咗先嚟話唔想拍拖住

又會開始左先咁講既
冇諗清楚既咩

你問我我問邊個

我以為自己開post
再執著究竟出咗咩事都無意思 怪佢同怪自己都係浪費時間

嚟得太突然
一時未接受到

毒步好好玩

你好努力咁開po，成日見到你你唔係笑話呀知唔知！加油

之前見到特別save低

手足

我係咪零舍好玩

挽留唔到？

玩唔到靚仔嘅垃閪先玩毒撚

認真 安慰吓我得唔得

真散咗？
唔好哭啦 乖豬哦

睇落唔得

我對女仔過敏

初戀？

yes

冇心情講笑

過返三頭半個月無事架啦

有無蝕底俾人

佢蝕底俾我但我唔覺得開心

哩幾日都搞唔掂

當初你又嫌人除罩唔靚
家陣咪幾好 可以搵個除咗都靚嘅

莫放棄

諗清諗楚決定要開始
一個月就話唔玩

一個月啫

屌你
毒撚幾何有拖拍

謎底已經解開

咁又冇

過多幾日就覺得自己on9㗎喇

開始乜尻呀😂，你啲毒能真係痴痴地線

啱啱散幾日實會傷心
你得個一個月 好快無事

清實好靚仔

係姐

可能發現自己接受唔到毒能

簡直9成連登仔寫照

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

唔小心, sor

我想比人玩下

到你俾人玩嗰陣就後悔㗎喇

係利申：毒撚

毒到咩程度先會？

追左條女2年幾，佢都話對我有好感，只係唔想拍拖住
結果上個月發現佢有新仔，笑左

係

louis?

以為自己開post

係
毒撚生出嚟預咗比人玩

不嬲都係
傻閪毒撚 又唔知自己樣衰又污糟
對你唔公平就緊架啦

我有個中同都係咁後來好似話個女仔怕比人笑......個女仔都係少毒的，其他兩個都毒走埋一齊都幾襯，可惜粒花生咁快就冇得食

陳同佳

你係咁纏住我/stalk我 重要屈番我玩你

毒步：你唔好玩我啦

我愛毒步

我估好快有一日我會忍唔住開PO 同佢公開示愛

😂

好快無事 會慣

你開始既定義係啲咩
唔好話我知對視就開始左

死毒撚自作多情然後話人玩你

應付下你咋 諗咁多做咩

佢係唔想拍拖定係唔想同你拍拖咋

真係拍咗一個月

拍咗一個月又同你講咩

咁同毒能拍拖又真係難頂啲

我係女都唔揀毒能啦

咁就最好, 對雙方都好

有無至少插到條女發發聲

至少你唔再係A0

咪25啦

躝

我應該開心？

我都想做靚仔

So true 笑死

追咗兩年幾你都幾好嘢

咪爭位啦-.-

俾錢我

啲女咪又係咁現實

你叫啲女唔好現實先-.-

以後邊個再叫我做a09我即刻屌佢老母

ching我之前見過你 用普通emoji你特色嚟？

樓主

睇心情🤣🤣，一時時

屌你老母

你起碼a1，我仲係a0

你a1嗰陣就知分手有幾hurt

我收好人卡咪一樣hurt

我都收唔少先有得拍一個月
你諗你啦

見你一個月前真係開左個出pool post，巴打加油

多謝你
你係第一個認真安慰我

起碼要半年啦～

老實講 毒撚又真係特別好玩

用工作麻醉自己

樓主搵啲興趣星期六日做喇

平日放工打多啲機

係唔想同你拍拖呀

真嘢唔好拎出嚟講ok?

下個月就會拖住個高大靚仔話找到對的人

中學試過畀條女指住個鼻同我講:你生到咁既樣同你企埋一齊都驚你影衰我

你睇我個名

唔鐘意毒撚咪reject囉
係要人地放哂感情先話未諗清楚

我明
我真係明

係
因為玩完個on9毒撚之後，睇佢地仆街嘅樣特別好笑

利申：毒撚覺得自己好可笑

sorry你hurt啲，咁樣a1不如a0算

做毒撚就要安份守己
唔好覺得自己係被選中嘅細路
期望愈高就跌得愈痛

有機會拍拖仲想點

邊有期望
拍咗一個月先話自己唔想拍拖

我對樓主:

或者真係同你唔啱Feel

唔當你係人

之後返pt識左個女仔，佢唔介意我樣衰肯同我傾計，whatsapp又會秒回，後尾同左佢表白

一個月扑咗未？

我個樣生得似稻中兵團入面D人

樣衰真係罪嚟，你估我想咩

你係做左一個月兵咋

啲咁既女 由佢啦

好玩

下世唔想做毒撚

咩開始左?

都話拍咗一個月

Sad but true

痴線 啱啱以為自己開po

人地攬住個淫賤mk 仔笑你條毒撚

咁係咪叫唔過試用期呀?